巴菲特助理證實巴菲特及孟格已接種COVID-19疫苗

美國財經媒體《彭博》報導，在投資人引頸期盼「股神」巴菲特（Warren Buffett）發布致股東年度信的前夕，巴菲特的助理證實，這位現年90歲的波克夏海瑟威（BERKSHIRE HATHAWAY）董事長已接種了2劑輝瑞（Pfizer）的COVID-19疫苗。

波克夏副董事長孟格（Charlie Munger）同樣也已順利完成輝瑞2劑疫苗接種。作為巴菲特逾半世紀來的左右手兼好友，孟格今年元旦才度過了97歲生日。

....

估下佢地有無扑過野

裸泳都唔怕了

應該係問 互射咗幾多次？

巴郡同老人俱樂部有乜分別

成日拎住支可口可樂